三更半夜彈古箏

唔知樓上定樓下晚晚由十點開始彈三個鐘古箏
彈咗成個星期鳥
我都係想訓覺姐
可以點搞

你肯定係人彈?

喺佢門口播忐忑

唔好嚇我

我連佢樓上定樓下都未知

可能呢排要準備考試想練夜啲呢

報驚